其實係唔係要抵制支那手機game

是咁的
有時係街上面見到有唔少支那手機game
但有啲人仲係到玩 心諗唔係啊
知唔知你課啲金去左共產黨個到啊
支那收稅好重架 最高45%架
同埋唔好以為唔課就無事
你玩佢隻game就已經係支持緊佢既人氣
participants 越多 咁人氣就越高
仲要唔多唔少都有back door
所以為保安全 請拒絕支那手機game
係啊 話緊你地啊

王者荣耀
荒野行动
碧蓝航线
少女前线

仲有好多好多 不能盡錄
請大家抵制支那手機game

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

一向唔玩
支持del game

冇得挽皇者? 不了

挽你老母

噗浪有list

Source:

推

呢個一定要推

其實lol, 傳說對決都係騰訊

有無得齋挽唔課金

一隻都未玩過

上面講左
就算係唔課都好
但係你一玩就係支持緊佢個fans base
唔玩就最好

搭巴士見好多學生妺玩個隻第五人格

最好唔玩
課金就絕對絕對唔可以，你係比緊外匯佢賺，幫支那吊命

lol自從俾企鵝收購左之後就無玩好耐啦
傳說對決就無玩 亦都唔會玩

連小學雞都會玩
又係抄既
原型好似係day by daylight

仲有陰陽師
個個月都賺勁多
利申已退坑

同意
利：戒哂 del哂

差啲唔記得
有唔少既支那game都係日系皮支那血
崩3 艦B 少女前線 陰陽師 等等...
香港人畫師唔好再幫佢地手啦好嗎

其實好似寫明日系game,其實都係支那ge, 邊有日本game寫日系game架
btw,冇玩手機game好耐lu

人仔太香，支那好dum本，d日本繪師都頂唔順

網易係代理黎，第五人格大老闆都係day by daylight公司

冇玩手機game

無計 好多日本仔唔睇政治立場
有咩方法可以令到佢地醒覺
前排艦B有隻新雞 紅撚到你
成個pixiv都係

同riot=qq一撚樣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

艦B 崩3反攻日本

咁請抵制支那所有game
至少我諗好多都有alternative

戀與製作人

Wechat啲人都無del仲照用

唔好再講啦
見到成個p站都係支那航線就好撚嬲
但又做唔到啲咩

冇玩過

鬼叫角川艦C剩係掛住食老本

利申 全部都無玩

連日本game都冇玩了

呢啲就正一戇鳩仔
明知一撚定back door都用

其實手機遊戲，電腦遊戲都係
希望大家要重視呢一點
自問咩lol / wow / pubg都冇玩
依家玩緊Apex

四個都係垃圾驚

屌架仔廠除左CYGAME之外其他都垃垃圾圾咁
不思進取 成日剩係識要人強行課金抽蛋
先比支那搵到位入

日本個邊應該有alternative
btw 戀與製作人都係女性向
日本唔少呢類驚啦 唔明點解要玩支那version

從來都冇玩過

啱啊
不過pc都有清流既
白金工作室

啲人仲玩咩王者荣耀，要香港榮耀啊

8卦一問，有邊位係香港畫師？

角川自己都經營不善 先俾到位支那入
唔係既話邊會做起艦逼

Pubg 都好似係騰訊
其實仲有冇人玩

你就算唔課金咁玩，佢Server都可以攞你啲個人資料。你去邊到，做啲咩都俾人睇曬，何必裝隻監控app係自己手機呢 又唔係冇其他驚玩

Btw挽你老母

絕對贊成

個個都走去玩fortnite 無咩人玩啦
更何況俾班支那大仙玩撚死隻game

你地唔係仲玩呀化，我特登手遊都玩日本台灣韓國架喎

睇吓遊戲台

玩開日本game

曬尻氣啦，早幾日先同個巴打嘈交，
佢課金俾碧藍，
隻驚仲要唔俾打lihkg依幾個字做斷公會名，欺壓香港
個巴打話咁樣欺壓唔到佢喎，佢唔會咁玻璃心罷玩罷課......
今次運動佢本身仲要幾出力，黎緊仲要企出黎做d大事.....估唔到佢連罷課金俾香港禁言既支那驚都做唔到，好撚失望

香港人係咁嫁喇，無得救

真心 有咩人會玩支那服
以前用vpn打機都係跳去日服韓服啦
唔會跳去支那服啦大佬

老實講, 我覺得全世界既所謂手機game都不值得支持
唔止針對支那game, 而係手機game基本上都係垃圾

Del晒好耐
唔明點解以前日日打到凌晨

不嬲唔玩

手機game既話 而家都少玩過之前
唔係下下都有心機拎起switch玩
我認我廢 而家玩既都係為感情

王者好難唔玩喎

䦌埋房門玩賓周啦你

好多日本人都屌點解要玩支那制アズールレーン唔玩艦娘

同佢講
你課俾支那game既錢
都會化為made in支那既tear gas
放題咁射去手足果到

其實有幾多係
就咁數都數唔曬咁

除咗TenCent 十毛嘅game, 仲有一個好撚多c9 叔叔玩嘅
Candy Crush
佢studio 嘅母公司係Blizzard 暴雪。
快啲叫屋企兩老del game
有個同類game 叫 dots

係

真係唔明lol有咩好挽

利申 已del

唉，佢又點會唔明唔知道丫.......

ps4有冇支那制既野
一齊抵制
利申pc撚

一向都唔鍾意支那仿日系嗰種畫風，硬係覺得怪怪地，但又唔知點解紅得起

香港真係多人玩少女前線咩？

難得養生放置play的好game
真係一蚊都唔使

除左666河蟹之外都無咩做錯事姐

隻野角川有份姐
但唔係佢營運

個仆街田中掛住搞線下活動唔撚理隻game
（雖然佢訪問話做緊第2隻出黎要角唔要game 都唔知等到幾時⋯⋯）

Ps:好撚彩自慰隊同艦c合作 同艦b合作真係嘔血

唔係抄 大佬都係dead by daylight
不過佢地打算出手機版 真 dead by daylight

其實消費者面到搞啦
畫師賺支那人錢有咩問題

騰訊版圖好大
blizzard, paradox都有5%tencent

邊有人玩王者 玩傳說咋嘛
驚都無得玩想整死啲毒撚咩

PUBG

應該冇爛逼咁多
但係支那製既game 就會強制被課金俾狗共
支那抽稅好撚重的

傳說都係 騰訊有股份係garena

呢啲垃圾game pay to win

好多港豬一邊話反共但係一邊玩lol仲課金買skin

碧藍日服計唔計？

傳說 支那有份的

好耐之前開始盡量唔用支那品牌，唔睇支那節目電影

米係死人笨大又呃錢又垃圾想點先

其實唔係經營不善 係個客源唔同
真軍武廚都係玩艦c同world of warships多
你見到有班人係極抗拒艦b啲賣肉人設就知咩事

計 黠解唔計
你估支那係海外開ser冇錢收?
日本果邊代理無講掂數?
日撚日收錢啊

全部無玩

傳說都係騰訊

一見到依4隻字就嬲

之前睇返好似得EA係無QQ份..

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

仆街 爛逼同艦c唔係都係賣肉既咩
小弟無知唔識分

只玩日韓game

少前零課都玩得好開心，唔似崩3果D咁....

不過近半年多D槍娘都好一般，D畫師走得7788

唔挽食雞 王耀真心悶

放置系game係輕鬆啲既
槍娘大紅大紫既 最近都要數番wa2000

唔好再玩支那game 見一次屌一次
btw挽你老母

大家都係手足 唔好咁激動
有樣野叫刷退
姐係課霸王金
支那艦B好易退 唔好問我點知

傳對

仲有咩係清泉
好似成個game界都俾支那搞撚彎曬

艦c啲畫師係好考究+田中搞啲人設好史實化
佢爆衫根本唔係成隻game既重點所以啲軍宅好中意
但你望下艦b啲船 架仔船無啦啦加對獸耳 啲艤裝將隻船切開一半放係條女到就話係艦娘 咁緊係有堆軍宅唔buy呢啲設計

老實講如果艦c真係走賣肉路線 田中應該一早炒左喜巴夫（畫赤加賀個班薯仔個個畫師）

r u serious?
cygames有想過賣港wor
雖然最後暫停咗

Cygames賣shadowverse港澳玩家豬仔過大陸server

精神鴉片要戒唔容易
正如支那人大大聲屌NBA但身體很誠實地入場,
如果佢可以停課金, 收收埋埋唔出聲低調玩, 都仲可以隻眼開隻眼閉

躝返鬼國啦支那仔屌你老母

玩roblox

之前暴雪單野出完 真係得EA無事

乖乖地肝屎一樣的BF5

CY真係誠意滿滿我愛GBF

聽聞好似係做咗出嚟先搵dead by daylight?
有冇手足可以指證一下我有冇錯

坦白講 少前同支那船唔係P2W 咁樣先可以反攻日本市場
但係支那野間間都打壓香港 課左都要刷退

我講D產品質素垃垃圾圾咁

唔課金咪得囉

OK嘅

GBF好撚肝 肝撚到懷疑人生
fgo都覺得好肝既我係唔係唔洗玩
但我知GBF真係好有誠意

第二人格
傳說榮耀

兩大支那垃圾 偏偏好撚紅

鍾意玩射爆航線，好彩風波出現前晨早棄左坑

你玩佢隻game就已經係支持緊佢既人氣
participants 越多 咁人氣就越高
仲要唔多唔少都有back door

del app保平安

gbf
誰練
只玩呢兩隻

Push

不得不承認單純以遊戲品質而言,
支那game係好過日製, 所以日本都多左人玩支那野,
只能怪成個手機遊戲業界都腐壞, 太多玩家忍唔到手,
以極不合理既高價抽電子數據, 養出一堆垃圾手機遊戲商

呀叔我果個年代係打ONLINE GAME多既, 一堆SERVER通常係美國比人屌斷線.
而家要比資料大陸, 我點解唔玩返日服PAD之類要玩 咩甚麼之塔....
唔明就係唔明D年輕人,唔玩手機GAME, 直接玩SWITCH仲好啦, 遊戲性好好多。

推啊

的而且確好撚肉
不過爛逼抄驚都已經好撚原罪

只玩日版pad sor

一隻都冇玩過

特別係崩3 課金程度比fgo有過之而無不及
吸血鬼黎

佢唔係咁囉
佢係心態覺得無問題
我寧願佢罷課唔罷玩都好過佢依家咁既心態

手油黎講 泡菜都好過日廠
只係好撚血汗
日廠勁多間都係靠食老本維生
乜撚野限定又FES 強度一定勁高
但係下一隻限定又屌打番上一隻限定
成日搞D乜柒野聯動 一定要課金又係勁難抽個種
無所不用其極迫你課金抽蛋

毒能最祟拜既日本主人都咁鍾意玩呢幾隻
荒野行动
第五人格
碧蓝航线

叫班崇日毒能點樣面對
遲早都要比人統一,早啲接受大陸懷抱好過

一早淨玩日本營運日文game

Clash royale都係

問題係佢本身玩緊隻韓國驚，忽然屎忽痕走去玩多隻支那驚
隻支那驚絕對唔係佢精神鴉片

有日版pad唔玩玩神魔真係唔知咩玩法
switch仲有xenoblade 2呢隻人設遊戲性都唔差既game
最緊要有光同焰

不嬲唔玩，電話咁細
要玩玩番 PS4

玩乜撚呀
打飛機好過吊

而家多得共產黨打壓創作
審GAME審到好撚嚴
唔係比支那瘋狂輸出日系支那GAME就玩撚完

前排先知戒緊

唔係太算抄，日本仔當時見到艦驚可以東方玩法都幾cultural shock的個人覺得隻驚近年國產黎講叫抵讚，不過後味覺得too肝 不了

我都係有玩日版pad
屌 打極裹異形都打唔撚贏
仲有fgo 不過無咩點課 無support啊屌 成堆打手五星

仲有supercell 個堆game 《部落衝突》、《海島奇兵》、《部落衝突：皇室戰爭》、《卡通農場》
騰訊係supercell大股東黎以上通通擺玩啦

啱牙
如果唔係支那廠出既話,
唔理佢地係咪抄game樓豬都一齊射精了

班支那豬真心反共自己去日本開間公司出驚扮陀地野好過

咁搞法 根據支那做法 遲早都會殺到埋身
日本人再唔醒就會俾共狗玩死
到時日本廠都會收皮
雖然而家都收左唔少

I don't play Chinese games, nor use Chinese phones

荒野行動係咪即係荒野大亂鬥? brawl star?

唔係支那制都唔會玩啦
抄驚行為可恥
不過支那仔去到日本 我怕冇支那俾水佢
一早就收皮啦

一隻抄PUBG既支那驚

一向抵制緊

想玩咪玩 點解要阻止人地玩？

Brawl Star.

dead 呀day

賣行哂廣告,上網又請打手畫師炒下人氣
一多人玩就個個跟住玩

I think Chinese games that are disease of the game industries.
Just like a copy cat

一直都冇玩

好記得大鳳岩岩出果時成班軍事廚係到視姦佢
由頭到腳每一個部份都可以係史實艦搵到資料出黎
係e家d海外艦資料小先冇咁跟

喜巴夫ok啦（新果批 舊果批不了⋯⋯

冇玩過點抵制

我抵制咗十年都有
download之前一定會望吓間公司

已del曬

支那驚用番支那畫師
完完全全既支那公司
一個唔小心 狗共用反色情做理由
就可以成間公司連根拔起
真真正正既外匯回血劍

騰訊有Supercell (84.3%)股權
補返個source from wiki:

毒撚無祖國,永遠既青頭仔都係打j優先

連間間茶餐廳部部電視機長開播住ＴＶＢ都冇問題

點解玩下app game都唔得

唔止game, app store 大把大陸app 排榜首

屌 呢年D遊戲展多撚左好多支那GAME 手機有又
家機手提機又有 遲D一定仲多

JM9

放置play玩pop team epic++啦

戀與制作人
第五人格

同埋想講
好多人都會用艦c唔好玩,所以去玩艦b做理由
根本兩隻除左有個艦字都完全唔關事
等於同人講話starwar唔好睇,所以去睇異型 因為兩套都係科幻背景

明明就好多其他game可以選擇

其實支那手機遊戲諸如艦B同少前請日本同外國畫師呢一招係支那其他範疇都有用過
好似支那高鐵同地鐵咁全部都係直接搵鬼佬做工業設計

爛逼大鳳
艦c大鳳

本身就唔應該支持翻版game

抄完人地嘈先同人買返版權
都唔想講入面d美術設計都係左抄右抄

v0

唔好提啦，建模師都on9，d皮愈出愈醜，人地抄都抄得靚，佢抄人地抄出黎變大媽裝

去到最後一定會踢走曬所有外國人
因為已經學到人地既standard operating procedure
之後就會好撚仆街咁話自主研發

蘿莉萬歲
十字弩超型

爛b最大成就唔係同nepnep 合作咩人地compile heart 直情幫佢喺ps4出ACT

D小學雞好中意玩

係一定要抵制

真心 冇玩好耐都覺得好撚正
厭戰號同神威
仲有成日俾人以為係淫蕩既鹿島
(但我諗都應該唔係 俾二創整衰左個形象?)

屌佢個碧蓝航线抄9咗成個艦collect 個concept，班日本仔仲笑住玩
望住成撚樣養肥佢，之後仲輸岀到日本請聲優依家仲岀理動畫。

雖然艦collect係on9，玩9 player 多過player 玩佢

曲到圓喎

唔講支那驚
玩手遊已經係好弱智既一件事
一係就要p2w 一係就要你花大量無意義既時間肝 浪費時間又浪費錢

好耐冇玩呢啲垃圾game

首先唔好買中國製嘅挨phone先

就算玩法唔同都好
但係concept一睇就知係抄
艦collect無計 角川唔理

左抄右抄，逆向工程呢啲支那人就最拿手
艦C呢隻2013出嘅game個concept到咗今時今日都仲有支那廠山寨緊

田中個軍宅當初肯比艦c賣多少少肉同遊戲機制人性化多啲嘅話，艦b仲上到日本岸咩

再加上當年動畫花田high大咗沉左如月搞到成個艦c一沉不起，就算劇場版救番架船都已經救唔番艦c

而加就望天衝同鋼屋突然食錯藥搞衰艦b動畫，然後下年艦c二期又搞到風山水起，咁艦c就有機會反攻艦b

不過諗下好喇

其實個人觀察碧藍航線其中一個重要客源就係俾難度撚走既前艦隊collection玩家，被撚走既會對艦c有幾多惡意都可想而知，就算兩樣野幾唔同，只要有一個共通點到最後都會變成係度互相比較

陰陽師

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

E家最正反而線下活動d畫
上次隻時雨私服ver2 正到

唔少繪師同日本演員都開微博
唉

手機同app都要
因為佢真係會將你位置同資料傳送返大陸

班小學雞日9日污染遊戲環境，成撚日串串供，一落場就雷到仆街，diu出聲

不嬲無玩中國game

唔需要刻意抵制
香港人係唔會玩支那game。完。

屌 不要再說了
花澤香菜奶共
日本仲有幾多好似神父同大帝咁清楚既人啊

當知道支那係靠課金賺外匯已再無食雞，唔會咁傻仔比錢人地買子彈射自己。

一定啦
小米華為不了

屌佢老母上次個活動要成千幾防空
老手打高難度都比田中撚狗咁撚

呢推垃圾game從來冇玩過，狗也不屌

始終都會有人抵受唔到誘惑而奶野
我都係勸佢地回頭是岸姐

雪風都出幾個version
最重要係咩 啲節日限定立繪乜乜乜係唔撚洗課金架

仲要開post問，你都on9

日本版好多毒撚玩
我地抵制無乜用

其實果d game係賺緊yen外匯
rmb係廢紙但yen唔係，真係無陰功

因為呢場運動戒咗我玩呢啲垃圾game
直程覺得抗爭有效治療沉迷網絡遊戲癮

同，垃圾pso2都戒左

碧藍 我玩緊日服得唔得

你估代理同支那個邊冇分成咩
del app保平安

好撚過某啲game
換個skin又要課

下 連pso2都係支那野黎咩
定係俾qq收購左

所以我一開始就無down

但唔可以長期用呢
另外太多線下先有ver
冇得去現場奶板 都想係屋企奶mon

唔駛俾錢之餘仲要張張立繪都係咁高質素

Pso2 ep3冇玩
頂唔撚順個ep4....

6月9日之後因為追POST追直播已經幾個手機GAME全部棄遊

黑色沙漠Mobile 清泉

我挽緊艦船同崩三

唔係，整體上手遊（終國日本乘行）同MMO本身都係一d好野

唔係

Lol 100%中資㗎

都係個句
del app保平安
想奶女可以玩艦c
想課金可以玩fgo
咪撚再玩啦大佬
想課金俾支那之後搵子彈射自己??

屌 6位數資源
btw 而家都係要用番vpn玩?

不如講下玩得d咩好過

依家啲手機game 好無營養
俾錢個啲先好少少

最多我唔再課金

完全無玩過 糞game

只要唔係支那game就玩得過
btw自己會玩白金工作室啲game
手機就得pad 同fgo
Gbf就睇你肝唔肝得

一隻都無玩 點抵制

主要下下逼人課先跟到進度呢下死
btw 買傳說系列就可以相對其他game長玩一排

所以支那app都應該del哂佢

雖然界面唔同左，但都好懷念原來港/台？ 港都係剛剛先起步？ 婚艦可以幫佢改名呢個系統覺得真係幾正

keep住做就得
唔玩就一直唔好玩

龍之怒吼

係幾好j
但小心你啲data 日日send俾狗共

以前有玩王者同傳説
幾個月前已del game

I瘋已清空課遊就算想送data都冇呢個精力送

一睇呢啲畫風通常唔會玩
btw玩你同pipi美++咪得囉

淨係玩日本game，平時down新app見到有簡體字即del

改cookie 咪得囉

未玩過

罷玩星矢覺醒!!

垃圾game 不嬲唔玩

屌你老母順便抵制埋lol ，p u b g，riot gaming
同埋暴雪啦

我好耐以前有玩過幾日爛逼
好撚後悔

我本來挽開艦C，雖然角色好靚，但隻game愈挽愈悶.同埋個會沉船，小破大破又要等佢維修幾個鐘

我DDM個ac都唔記得左
不過再玩幾隻game真係會爆肝

已經冇玩手機驚好耐
慾望近乎0
電腦淨玩wf同tf2

淨係玩開兩隻日本音game

我覺得最慘係平時有人討論艦b都會有艦c艦r警察出嚟，但香港呢度竟然冇乜人識艦r

有冇人有玩Auto chess
del左

之前玩開食雞 6月開始del左

艦r我都係啱啱先知
大家都係支那制 點解咁唔同

挽你老母，學識打字先打機啦

叫咗好耐
但可唔可以唔好齋抵制
直接講下邊啲玩得

支那game已經掩飾得好好
大把支那公司知羞恥
唔想俾人知自己係支那

一定要
利申 完全冇玩支那驚

唔好玩返...
追唔撚到....
ON9既隻GAME...
新手完全玩唔撚掂
完全追唔到裝....

Iron saga,包裝成日本驚既支驚,有老友玩緊

COD行動版騰訊開發
見宜家勁多人玩

10.20

一直冇玩 垃圾手遊

只要唔係支那製既game同支持支那既就得啦
例如pad fgo gbf 仲有白金工作室既出品game

咪又係企鵝

爛逼大鳳同少女前列腺某隻槍都幾似樣

戇鳩， 洗撚抵制呀，不嬲都唔玩垃圾手機遊戲，更何況呢啲垃圾蝗蟲game

嗰啲係支那人，唔係香港人

真係垃圾game嚟

班毒撚話ACG同政治無關

呢隻鳩game一睇我都以為係日本game
屌 一睇啲機就知係支那game
成堆機裂甲裂到好似就黎散咁

831

癲撚左？ 無得打機唔上街了

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

係啊 有日版唔玩玩支版同台版
兩個都係奶共
特別係支版 仲要河蟹左啲圖

我玩GBA既機戰你死未

打機廢連第五人格都玩得廢，已經好少玩手遊

繁體版用簡體版文本繁體化

大陸啲game真係
down 咗都驚自己部電話會中毒
好耐之前down過一隻見到要大陸電話同身份證認證 即del 不了不了

佢搬arcade 個套上嚟艦b上到岸咩
佢個玩法同powerpoint有咩分別

艦c沉過婚艦表示屌佢老母

大家一齊嚟轉玩mario kart

咩都要身份認證
真心打個機都要咁
不如唔好打好過

任天堂

全部都冇玩點算好

精靈寶可夢真心戇鳩
改撚曬啲譯名
但又會封支那ip
唔知佢係人係鬼

奶共不得好死

少女前線都係？
有啲震驚

LOL冇玩
傳說自己一個唔會玩 但會俾朋友拉去組隊玩

indie game
台仔 game
日本 game

不如調返轉問，有邊隻手機game唔係支那制？

好認真 好多人都忽略咗哩點

FGO

高達創壞者

SINoALICE ーシノアリスー

遊戲王

本身就唔玩手機game

係
大撚把日本皮支那肉既game
上面iron saga就係最佳例子

一向只玩日服手機驚

岩岩查左crusaders quest，
好彩唔係支那

無玩過

小萌=童園創意=Bilibili=FGO

大陸公司開發營運嘅從來都唔玩
原本有玩過碧藍日服
一年前戒咗

問題係你再玩落去
你老婆就會有機會俾支共收皮
一個反色情為理由就可以將你老婆一口氣收皮
仲要只係為左Xinne the pooh既回血劍
到時賠都冇得你賠啊

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

其實如果將d角色名改哂做「光復香港時代革命」又或者「平反六四」反手向大陸玩家輸出革命又唔係唔得嘅。但係課金就一撚定要企硬唔撚課

garena咪又係騰訊嘢

支那手機game根本係監控軟件

咪又係用日本畫師畫電子妓女吸血
夠薑就咪起用日本畫師畫日本畫風野
冇呢啲佢乜都唔係呀

嚟緊Diablo手機game又有網易份

sorry囉但係精神糧（尤其玩左好多年dum左幾皮落去真係收唔到手），可以del嘅可以退嘅全部都退，都轉。

但係有兩三隻真係落重本唔退但唔氪得唔得

其實真係要

我覺得玩係冇問題，問題係要你玩嘅同時諗下點樣將玩呢樣野變得對抗爭有利（向大陸人輸出革命）

就算你發誓唔課一蚊一毫
但其實個app每隊一個ad俾你
你一樣係送緊錢落佢袋

從來都唔玩

好似已列入禁字
外國服唔知

碧藍演習防守婚艦可以咁玩

總有d方法繞過禁字嘅，事在人為啫

推 聽日1330尖沙咀見

慢慢唔玩啦
一日仲玩支那game 一日都會俾支那監控
況且再好既game都會有唔玩既一日
不過今次可能係為左場運動姐

六月之後就del咗喇，
其他中國app 如淘寶全部del 曬

全Del 資料自動送中

咁都仲要問?
唔止自己要葛,仲要叫人哋葛!

玩 RuneScape, A plague Tale, Elder scroll series

真係好撚古惑

台仔GAME都係好撚垃圾
玩左十幾廿年 PC手油都係垃撚圾

你老婆係共產黨既 唔係你既

屌係囉
我都唔明支那game有咩好玩
同d tvb撚一樣
為左香港忍一忍俾d骨氣啦好麻
仲有大把選擇啦

香港人爭氣啲！ 一齊罷玩傳說

毒撚就係咁on9

你玩強國服就算

sega授權網易滅香港人聲

呵呵，偏偏係ps idola, pso2 米飯班主segay奶共証據get

講住反共玩蝗game
俾錢蝗賺
真心憨鳩

之前見到sega中文化就心知不妙
點知又係奶共

記得少前畫師NIN_LION係香港人....

監控就真係唔怕，有部專門玩驚ipad，刪鳩曬啲權限

為左啲錢唔係貢獻俾老共整tg喂手足⋯⋯唉唔氪啊，慢慢淡忘啦

提醒女仔
閃耀暖暖唔係台資
大陸嘢扮中華民國昆人錢

本來玩緊陰陽師 玩咗2年 課撚咗好多錢

我認我衰 所以六月開始就冇玩過

咩黎架？？

歡迎大家玩魔靈召喚
CAP水GAME
係唔知點解紅左先撐到依家

遲啲lol又出手機版

佢有幾間空殼專代外國手機game

一個唔會沉船 另一個會
好多人都係咁揀

好彩玩開公主連結
課過暖暖係我一生嘅恥辱

咁pubg呢？

同叫人抵制中國製有咩分別

係代理嘅話dbd就唔會自己出手機game啦
支持正版

[I/A]碧藍航線アズールレーン(73) 辣殺驚

一定

Princess connect redive

你check下tencent買左幾多公司同game

笑撚左
爛逼不了

有
至少大撚把alternative

一向唔玩，見到任何支那嘢免了

唔係咁撚大獲啊

呢個有check
多如牛毛
唯有打機之前整個background check先

我想講FGO中文版都係大6公司出，所以都要唔好玩阿!

Lol poe 台服全資代理

第五人格呢？

死都唔玩

不嬲要

因為網易抄完人賺到錢入股day by daylight 囉

我諗係時候整有關呢方面既文宣
抵制支驚 遊戲革命

咁都要問

所有大陸野都要抵制啦

由開服開始玩爛逼,但係玩玩下,發現每日都要用幾粒鐘係隻GAME度,D活動愈出愈密,根本唔夠時間玩,角色又抽唔齊,而且D角色愈黎愈雞,然後我發現,就算佢畫得幾咁靚,我都唔會對住隻GAME打J,咁點解我要每日用幾粒鐘去玩呢,DEL左差唔多兩個月,時間多左好多,人都輕鬆左好多

支那航線同少女前列腺
但係班日本毒撚見到啲淫賤卡通公仔就打曬J
連套動畫都整到勁撚淫唔講以為係裏番

垃圾game有挽嘅必要咩
都係我正統艦娘好挽

垃圾驚抄DBD又唔夠DBD好挽

哩啲game 肯定有後門偷曬資料送中

邊撚度多
連右翼毒撚都玩真係唔撚知醜

趕客垃圾驚
唔係有海自官方endorse同班hardcore提督頂撚住一早執柒咗
請田中好好反省

田中整嘅event難度唔係全部人都頂到嘅

挽咗2～3年到而家都未有一個甲章

連孤獨的美食家既松重豐都開微博

一開始有日本人屌佢D日本艦加曬獸耳/角,話係醜化日本,但係日本毒撚見有J打就跪曬

目前都仲頂到乙難度
遲D可能連乙都難到hihi

其實呢個係一高好嚴重問題
文化侵略
佢只要有錢
買起/仿製你以往鐘意既野
你一堆人課金
佢地就越過分
熟ACG既朋友
應該知道已經一堆中國製同中國外判動畫係日本
game就唔駛講
一堆中國公司係日本開公司
外國就epic game supercell riot........etc
你地唔通想以後玩既game/睇既動畫都得返大陸製既話就應該杯葛
唔好見有女就真香
我知道有一堆港台日玩家都係呢類人
畫條女就上晒當

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

Yes

抵制係基本

其實大陸整既game
一開始都係得陸服
有人講就會有港人台仔日本仔去玩
佢地唔介意無左港台日市場
因為成功推得起既game
中國市場已經賺到笑

課得最多比笨大

push

連個議員都跪左去玩
話撚返人打丁無分國界

支game緊係唔玩
但佢揸住好多studio
cod: mobile都係騰訊旗下timi studio開發
連pkm: go sequel 又搵佢開發
唉

抵制唔到 從來唔玩

第七史詩 韓仔game

玩緊AFK ARENA
試過響聊天頻道鬧共匪,畀佢禁言左兩星期
同埋呢隻GAME有好多支式敏感詞

所以先要抵制
唔係既話全部game都會變撚曬做支那game

唉條荻野稔真係咪撚提
之前仲幾欣賞佢玩艦c唔玩支航
轉個頭就走去玩俾人屌仲要兜

其實有一部份game 既日本市場係好重要
以少前為例

(資料來源為大陸)
日本既收入可以佔一半
如果一下無左一半現金流絕對係可以收皮

另外好似艦B雖然依加日本個收入低左D
但依然係各server 中最多
一開始支那服收入好少
係靠日本ser 復活先可以繼續做往
聴聞依加艦B直頭個老聞個重心係日本方便走資

果D唔係大廠eg. 騰訊 既game 係靠係支那服做測試服
然後日服先係大頭收入
日本人如果抵制到係真係有效
btw 大廠game另計因為支那太多人玩

咪駛旨意日本班垃圾毒撚會罷玩
我討厭政治嗰班就唔駛講
啲ネトウヨ口講反共轉個身就走去玩支航少前

其實fortnite 都係支那野
epic 咪又係騰訊

GARENA=星國中資盜版公司

冇嫁啦
日本而家直接跪地奶支那
真係唔知福襗喻吉見到會唔會激番生

岩
玩都唔好課

其實唔裝任何中国軟件是常識吧

打工都有機會俾支那錢 日常買野都係
買支那野都會俾錢支那
唯有盡可能日常唔買支那野
但支那驚就一定可以唔玩

有啲人見到有女j就會失去思考能力
睇下apps台啲post 都有唔少支那games

係 唔明點解啲人唔怕

推，大陸app都要抵制
而家好多大陸app整到好靚，唔撳入developer嗰到都唔知佢係大陸

不嬲歧視艦bitch

利申 艦C丙提

任何支那game
都會上傳資料上支那
大家唔好諗住唔課就得
一定要唔玩啊 唔玩先可以保住你同你部機

不嬲唔撚玩, 但的確好多on 9 玩
唔止係做地盤飲食個d, 連西裝友都有

傳說係騰訊整咖，Garena最大股東係騰訊

唔洗信
做好自己

玩緊dead by daylight 覆你
從來唔玩乜撚野人格

正統

連田中都間接認左自已抄台灣鋼鐵少女，冇道德高地可言，只不過佢係第一個成名咁解

見到佢啲廣告都會忍唔住留言
光復香港 時代革命

原作畫師都比田中挖咗過去

zeco而家都幫田中畫艦娘

即del

最多叫係抄個擬人concept
隻game又無真係抄既 最重要係zeco（鋼少作者）依家都係幫田中畫立繪

玩一定要照玩, 晒佢server錢, 但唔好課金

果陣查資料覺得成件事好撚離譜，推薦完人地既作品，過一排就出隻game炒個concept過黎

不過頭先google完又發現兩個作品合作過黎，結果都係利益為上，都理解既

一定要

C

我以為荒野亂鬥係瑞典game

所有你睇落似外國既驚
都有可能係支那驚黎

大陸apps都唔會download唔知佢會偷我乜野資訊

一年前棄左經營兩年既台版少女前綫，講下感受

褔佳上海仔羽中次次更新不斷架床疊屋加系統嘥錢嘥時間嘥肝升（夏活冬活，專武，心智升級，支援單位果d垃圾）
當然最重要原因就是它是支那驚

冇遺憾，好q憎音符人設，咩野多元菌水烏龜416唔係我杯茶（支那畫師得防彈乳牛同一個叫Spritie的人設畫得幾好）。唯一令我動心既係日本名師neco人設既MG4，佢既親女是重裝兵器少女系列，出哂figma黏土人，集氣奸笑社出隻MG4 figma

暫時唔會再玩手遊，太嘥現實時間，玩單機好過
遊戲id同我連登名一樣，唔駛相認

鳥倦知還，玩返單機大作好過
等潛行者2，核災變異求生槍驚

支那畫師 正宗日本畫師 同韓國畫師 三者有細節差異，好難形容 總之一眼就分別到

原來唔係放置系 不過都估撚到支那驚會係咁
一定會整撚到玩家課時間課錢先會罷休
btw neco係我一開始畫畫個陣就有留意既畫師
佢親生女系列真心好好J
特別係壱 最鍾意係佢
(不過無錢買 拎左錢去發夢)

佢地係筆觸 細節 眼神 骨架都有分別
特別係支那個邊一撚定會有半厚塗畫風
佢地既主流黎

有冇得香港製作取代佢地

本來我信冇，今次事件期間睇到d文宣美術，我對香港仔女既創意有返希望

騰訊持股比例表

香港有好多勁人
但一直都係外國/為外國做野
因為香港相對於其他地方都對畫師唔好
人工少 時數多 要求煩
如果建立好啲 俾番正常人工俾人
一定大把人做
(下面無記錯係連登巴打黎)

其實碧航係就係日本有生意，但人氣始終唔夠艦c 黎
同人誌已經不升反跌，之後就會長江後浪推前浪
而家佢諗住靠動畫造起一波人氣，不過老實講膠味濃，同埋有 d 位抄艦c 既橋段
至於碧航ps4 既銷量，得啖笑

>Discord 在去年底融資 有很多來自騰訊的資金，不過未公布詳細

太意外鳥

無計 太多支那資金想走資
就會投資係一啲在外股票個度
反正最後都係會俾共狗回血劍斬
咁不如投資外國好過係支那
有咩事都唔會得番人仔
不過% of share 就唔知啦 應該唔會太多既
係多既話一早唔俾打8964

奇蹟暖暖 有幾個server 例如美日韓台 每個月都賺到仆街

嘥氣啦⋯⋯依度班弱能人士，好多英文都唔識多隻,時事美劇post 都有大批文肓話要睇中文
其實正常人點會嘥錢嘥時間玩果啲免費垃圾game
真係有心做既就係將電話轉美國區，文化娛樂都徹底斬斷所有中共香港省既接觸，
睇新聞媒體資訊野就用Apple news +
打機咪用Apple Arcade
你見全世界都有Apple Arcade 玩喺香港同中共冇就知咩事

點解一開始會玩支那手機。沒始沒末

你個friend 都好垃圾吓⋯⋯
做慣狗做唔翻人？一啲自主權都冇咖？死撚咗佢啦垃圾。。
我反而係每次識新女都教佢地用Apple iMessage ...
反正正常女仔都係用iPhone ,
真係有心同你傾既點會唔肯就你。。。

上面啲game一隻都冇玩過
先唔講係咪中資
綜合而言全部都係垃圾
download都浪漫我時間，呢啲垃圾game直頭係侮辱緊gamer

基本上大部份手機game係用黎打發時間用既 同以前mmorpg好唔同 除左某幾隻大手機驚
而支那version係要令你不斷課金之餘仲要課埋你既空餘時間

田中隻艦c ps4版講撚咗幾年影都未有
同信濃實裝一樣變咗都市傳說

好撚難玩 144倍都俾boss虐
不過我鐘意

比Sega搞過嘅深淵地平線

World of Warships官方同艦B合作
但係玩家都係鍾意用艦C嘅meme

我淨係知艦B有波嘅角色對波大到唔自然
刻意賣波

支那大撒幣全球入侵係咁㗎啦

Agger

田中幾時先請島田返嚟畫德艦

艦B 臭雞 = MG Survive
唔使咁上心

艦C賣肉已經算係咁啦，係依家啲肥宅睇太多意淫廢萌養大咗胃口
日艦獸耳擺明係釣毒撚肥宅

編劇除咗花田仲有唔知邊條友
兩條契弟夾埋搞到套嘢一時認真一時搞笑先最多人屌
仲有空氣提督發春夢同薯仔結婚

呢兩條撚屌我屌你祖宗十八代

田中應該都知淨靠網game唔做得耐
依家重心轉移咗去線下連動，博個title變成EVA初音嗰類國民吉祥物
街機吸新人課金，網game攞嚟出新角同培養死忠

沈船機制就係要你珍惜隻船隻game仲要良心到大破進擊先沈，見到隻船紅血仲要前進抵俾人叫糞提督

艦C本來係小眾軍宅game，俾玩家扮演海軍提督玩後勤管理
所以有得配裝改造補給編隊入渠同決定出擊或者撤退，偏偏就係冇得指揮艦艇行動

後嚟唔知係艦B出咗名有威脅定係想吸多啲休閒玩家先出咗隻街機版

大破進擊
自己攞嚟

Support

出德好過出意...
起碼好J D先...

查實pubg 傳說對決 背後資金都係騰迅

田中已經轉咗去線下週邊同街機版

佢搞到隻GAME咁樣樣點做得耐呀...
線下痴左埋去自慰隊到 肥肥啦
之前睇日本仔twitter 真係會係隻艦到掛張畫係到當神像供奉...

自從我隻金剛沉船之後就冇再挽

唔爭在抄埋艦C動畫版爆死

PSV版死得太難睇

其實德艦唔算少
唔知係田中想keep住由島田畫德艦定咩原因，到依家都冇出新艦
Tirpitz 用Bismarck Drei頂

對立牌行軍禮都見過

撈返隻婚咗佢開窿裝女神

隻PSV版真係

街機版真係唔錯
去親日本都玩
如果整做電話驚隻垃圾支航邊會有埞企

佢都走去開美系艦啦

Fletcher級175隻

撈唔撚到呀屌

如果係咁嘅話我唔覺得出門口一下核潛送你返去同後勸管理有咩關系
呢個根本就係一個惡意嘅玩關卡設計嚟